達狗 vs 哥狗

哥狗:
淨係會喺香港逗留三日，有個中國大股東老細，啱啱先喺大陸踢友賽

——> 正面回應記者問題，工作人員叫唔好再問政治問題都繼續答

達狗:
土生土長香港人，靠本土起家，而家放棄香港觀眾全力搞大陸啲濕鳩game，年薪連哥狗十分一都唔知有冇

——> 龜縮一個月之後情緒爆發鬧人

迖狗！

唔識打殘體 又懶得轉

哥迪奧拿不嬲支持加泰獨立 冇野唔敢講

達狗一向假本土 冇嘢係敢講

哥狗黃絲帶都敢帶！

聽日都帶就正 雖然機會細啲

哥狗：你估我一直比人叫出聲而唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多個中國tour我係咪又要話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既外國勢力，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

狗都有分好壞 哥狗應該唔係惡犬嚟嘅

問題係哥師亂講野只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去佢度咋

都係達哥醒

大J 就真係蠢啦
為咗對得住自己良心損失六位數字

Send 比達狗睇下

怕佢瘋狗症發作

有預感佢今晚會再講嘢
係唔知佢認低威定繼續發狗癲

請尊重哥狗！謝謝！

而家縮到台都唔敢開
話唔定一早有心想執咗個台 專心食大陸條水